有冇人仲係係寫錯日期做2016？

u too？

寫錯2018

今日寫錯一次

寫左2107